印媒指中印正制定方案 結束邊境軍事對峙 包括設緩沖區及撤走武器等

印媒指中印正制定方案 結束在拉達克的軍事對峙

印度傳媒引述政府官員說，中國同印度正制定方案，結束在拉達克地區的軍事對峙，包括在班公湖設立禁止巡邏的緩沖區，撤走在區內的坦克及火炮，使用無人機核實兩軍的撤軍行動；雙方正進行內部討論，兩軍指揮官將在一周內再度會面，商討如何落實兩軍脫離接觸。印度國防部及外交部拒絕對報道置評。

中印兩軍6月在拉達克地區的加勒萬河谷，爆發激烈肢體衝突，印軍有20人喪生，中國部隊亦有傷亡，兩軍其後增兵區內對峙，中印關係跌至冰點。目前拉達克地區的溫度，降至零度以下18度，兩軍軍長上星期五曾會面，商討緩和邊境局勢。

原文網址：

信就on9

加速師已經準備好偷襲印印

見侵侵弱勢就縮

冬天啦 邊個守 邊個死

支媒唔撚信

屌晒你地老母！
明明班公錯湖係要塞 點會守唔到！
即刻同我返去

印度🇮🇳方易補給 中方就難講